筆直7400砌機求建議

(CPU) AMD Ryzen 7 1700 $2280
(DISPLAY) MSI RX 580 GAMING X 8G $2380
(MB) MSI B350M GAMING PRO $600
(PSU) Antec NeoECO II 550 $500
(RAM) ?? 8G
(SSD) ?? 120/128GB
(CASE) Sharkoon S25-W ATX CASE $370

暫時Total $6130

已經有1TB HDD

RAM同SDD 求指點

主要想玩PUBG
RAM MHz好重要?

求指點

ryzen用高頻ram對打機有幫助

食雞要16gbram

16gb 3000mhz走唔甩 但係加左會過7400

唯有落返1600 抽返啲錢落ssd同ram

RAM建議用: GALAX HOF 16GB (2x8GB) DDR4 3200 RAM 易超上去

有貨？

唔知法奧仲有冇現貨 要問下

9成冇

有無型號代替
買ram 一定amd認證

咁唔一定要AMD認證 只係AMD自己都建議最好用 Samsung b-die chip嘅RAM 因為兼容性同超頻潛力最高

(CPU) AMD Ryzen5 1600 $1590
(DISPLAY) MSI 微星 RX580 ARMOR OC Edition 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡(DI-RX580A8) $2230
(MB) GA-AB350M-Gaming 3 $700
(PSU) Antec NeoECO II 550 $500
(RAM)KLEVV Cras II KM4Z8GX2A-3000-15-16-16-36-0 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連散熱片 & white/red LED light $1350
(CASE) Sharkoon S25-W ATX CASE $370
(SSD) Samsung 850 EVO SSD 250GB $720

Total$7460
咁可以出機?

另外想問兩塊板支援 DDR4 3200(O.C.)/2933(O.C.)/2667*/2400/2133 MHz
(MB) MSI B350M GAMING PRO $600
GA-AB350M-Gaming 3 $700

咁我用 3000MHz RAM會點?

一樣都係得上面啲嘢俾你揀，同埋可以開XMP，上2933

另外想問如果ssd轉用m.2 會再好少少？
samsung 850Evo m.2 260gb mz-n5e250bw

建議都係留返1700
買單條8Gb ram
跟住下個月手鬆買返條Ram 咁咪得囉

M.2會快啲
但俾我揀 一不做二不休
cut ssd 同行住單條8Gb頂住嗰雞頭 上1070或者vega56先 咁啱F字頭代理vega56雙11好似特價三千四百幾仲送200超市券
過多一頭半個月買返ssd同ram

已出
機箱有兩個銅柱唔同位
另外有4個銅柱對正個位
咁我應該上4個銅柱.兩個底板位銅柱空？